中環站大量狗隻

請大家小心

推

中環出口去碼頭條橋都勁多

推比手足

着普通人嘅衫先

去到再換

成個香港（除巴的外）得香港站可以去機場
而家應該好撚驚跌人去中環唱聖詩